而我卻是如此孤獨

你說過不論怎樣也會陪著我
你騙我了

不同的人
相同的謊言

小妹都係